[Hello!Project討論區#72][速報]橫絲痴左線

第一頁又柒

quote多左下

我重開啦 唔好用呢個標題

點解係你開嘅

因為難得諗到標題 難為橫絲了

又要開返個72.5

[Hello!Project討論區#72]上我啦！萌衣

呢到啦

新飯